1. tambah kolom ukuran di form barang. 1 barang boleh mempunyai beberapa ukuran
2. limit barang dinamis
3. transaksi penjualan input manual
4. masuk ke data kas hanya nominal
5. jenis kas langsung kas masuk semua
6. buat table arus kas (in,out,saldo,keterangan)
7. yang masuk arus kas (penjualan,pembelian,bayar hutang&piutang)
8. laporan arus kas disatuin dengan laporan kas yang sudah ada (pake tab)
9. tambah metode pembayaran kas
10. generate kode kas dari db
11. scan resi crud // febi
12. report resi integrasi rajaongkir // febi
13. notif (pembelian,penjualan)
14. tambah menu edit di laporan penjualan 



[17:53, 24/02/2023 => penambahan => done] arus kas ditambah dengan penjualan by sistem => done
[17:53, 24/02/2023 => revisi => done ] penualan by barang di variasi teu aya tp di stok mah aya => done
[18:07, 24/02/2023 => revisi => done ] kolom penjualan by barang => done
[18:33, 24/02/2023 => revisi => done ] filter transfer penjualan tidak muncul => done
[19:02, 24/02/2023 => revisi => done ] hasil closing tidak muncul di report closing => done
[18:15, 24/02/2023 => penambahan => done ] penambahan fitur "Barang Terlaris" bisa di "export to xslx / csv" => done
[19:21, 24/02/2023 => penambahan => done ] penambahan fitur "barang yg tidak keluar selama 1 bulan (penjualan 0)" patokan: penjualan barang di sistem  parameter: waktu penambahan barang (input data barang masuk) => done
[19:20, 24/02/2023 => penambahan => done ] dashboard: grafik jd satu tahun => done
[20:38, 24/02/2023 => penambahan => done ] total quantity penjualan saat print pdf tidak ada (di adakan) => done
[23/03/2023 => revisi => done ] Pembayaran utang piutang (disubmit bisa, tapi gak hilang datanya)
[23/03/2023 => revisi => done ] Input orderan hari kemarin, tapi data masih sejajar dengan hari input sekarang
[23/03/2023 => revisi => done ] Perbesar font / bold saat printing

Input orderan hari kemarin, tapi data masih sejajar dengan hari input sekarang
Perbesar font / bold saat printing
Pembayaran utang piutang (disubmit bisa, tapi gak hilang datanya)
